
                      En lo personal me gustan mucho las peliculas de ciencia ficcion y fantasia pero esto es justo lo que siempre estube buscando por la trama, la ambientacion, y la criatura.
        
            